一人一個公司偷懶方法

每日如常痾佢半個鐘屎

篡位